21:15荃灣廣場有何妖出沒

原本見到無人敢叫，只係企曬係到，
我即刻衝開大家嘅被動大叫啦

然後好快就有人抬咗何妖出利 勁！